2010年陳奕迅演唱會拍手掌嗰班快啲死

屌你老母
呢首歌唱得咁撚好畀班仆街破壞曬
拍拍拍
返去拍你老母個屎忽啦

星期六我就唔信有人拍

我都想知邊個CD version冇拍掌啊，你同我講啊

拍手打拍子文化係咪香港獨有

首首跟住唱先好笑
大聲到我以為係比錢入去聽fans 唱

又要唔係專業，甩哂beat，影響歌手

拍佢老母就岩 奶共撚

香港人拍得唔啱beat, 又唔啱mood
外國嘅話，係歌手叫拍先跟住拍
香港就慢歌都拍拍拍，助興心態

2010年應該仲興派吹氣棒，見過on9觀眾未開show都起勢咁拍拍拍
依家都唔興派吹氣棒，似乎情況好好多

仲有一班係唱緊慢歌瘋狂叫eason個堆人
次次聽返演唱會ver.啲歌，真係會想打爆部電話
起前奏叫，唱緊又叫，間奏又叫
好撚影響個歌手同真係想聽歌個班人

又諗番起佢富士山下改歌詞屌尻班觀眾

林宥嘉唱成全臨尾大嗌yoga果個阿叔快撚d仆街死

點解每晚都有啲咁嘅野人喺度嗌生晒

陳奕迅

咦佢聽日係咪網上演唱會

好似係 5am到6pm
點唱咁長

5am唱半個鐘頭
6pm再唱半個鐘
加埋一個鐘咋

啲觀眾聽到仲要歡呼

屌得一個鐘

有冇片

朝早5點起身聽個唱半個鐘

啲人嗌乜撚

最好笑俾佢屌完 啲人即刻再歡呼 係即刻 係咪以為單春讚佢哋